{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_043783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "강화 갯벌 및 저어새 번식지"
    },
    "text": "2000年7月6日、江華干潟は天然記念物に指定された。この区域は4億4816万2215平方メートルに達し、世界的に珍しい種類のクロツラヘラサギのボンシクチョとして知られている。干潟は江華島南部地域と席毛島・乶音島など周辺に位置している。くろ面ヘラサギは独特のくちばしの形を持っている。このくちばしはスプーンのように生まれたが、左右に動かして餌を探している。この鳥はガリ鳥とも呼ばれ、韓国と台湾など東南アジア6ヵ国で調査した結果、元世界に660頭が生存している。1999年には香港と台湾で、くろ面ヘラサギ4頭を捕獲し、人工衛星追跡装置を取り付けた後、移動経路を追跡する過程で、石濤がこれらの繁殖地と確認された。江華干潟はクロツラヘラサギの繁殖地であり、他の渡り鳥の移動経路に位置して渡り鳥たちが餌を得て休息する重要な場所として知られている。これにより、江華干潟は保護されなければならない重要な地域だ。この区域は韓国で干潟が天然記念物に指定された最初で広い区域が文化財に指定された最初の場合である。また、干潟は環境面でも重要な意味を持つようになる。",
    "QA": [
        {
            "question": "江華干潟は何年に天然記念物に指定されましたか？",
            "answer": "2000年7月6日"
        },
        {
            "question": "江華干潟の面積はどのくらいですか？",
            "answer": "4億4816万2215平方メートル"
        },
        {
            "question": "クロツラヘラサギはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "独特なスプーン状のくちばしを持っており、左右に動かして餌を探します"
        },
        {
            "question": "クロツラヘラサギはどの地域で調査されましたか？",
            "answer": "韓国と台湾など東南アジア6ヵ国で調査されました"
        },
        {
            "question": "クロツラヘラサギの個体数はどれくらいですか？",
            "answer": "660頭が生存しています"
        },
        {
            "question": "江華干潟は何の繁殖地ですか？",
            "answer": "クロツラヘラサギの繁殖地です"
        },
        {
            "question": "江華干潟はどのような鳥の移動経路に位置していますか？",
            "answer": "他の渡り鳥の移動経路に位置しています"
        },
        {
            "question": "江華干潟はなぜ保護されなければならない重要な地域ですか？",
            "answer": "渡り鳥たちが餌を得て休息する重要な場所として知られているため"
        },
        {
            "question": "江華干潟は韓国で何が初めて指定された場所ですか？",
            "answer": "干潟が天然記念物に指定された最初で、広い区域が文化財に指定された最初の場所です"
        },
        {
            "question": "江華干潟は環境面でもどのような重要な意味を持っていますか？",
            "answer": "環境面でも重要な意味を持っています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 324
    }
}